[{"id":2115,"question":"\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0645 \u062a\u062a\u0645 \u0645\u0639\u0627\u064a\u0631\u062a\u0647\u0627:","a":"\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0628\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0648\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u064a\u0642\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0636\u064a\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628.","answer":"4"},{"id":2116,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0636\u064a\u0621 \u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643) \u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0643\u0644 \u0634\u064a\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0645\u060c \u0647\u0630\u0647 \u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0636\u064a\u0621 \u0637\u0627\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629.","b":"\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643 \u0646\u0627\u0632\u0644) \u0648\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0641\u0639\u064a\u0644\u0647\u0627.","c":"\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643) \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062e\u0644\u0644 \u0648\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644\u0647\u0627.","d":"\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643) (\u0645\u0631\u0641\u0648\u0639) \u0648\u064a\u062c\u0628 \u062a\u062d\u0631\u064a\u0631\u0647\u0627 \u060c \u0644\u0623\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0641\u0631\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0639\u0644\u0627\u064b.","answer":"4"},{"id":2117,"question":"\u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0633\u0644\u064a\u0645 \u064a\u0634\u0645\u0644 (ABS):","a":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646\".","b":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649\u0625\u0637\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b.","c":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0647\u062a\u0632\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0639\u0633\u0629 \u0648\u0636\u062c\u064a\u062c.","d":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0644\u063a\u064a \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644-ABS.","answer":"3"},{"id":2118,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0647\u062c\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0627\u064a\u0628\u0631\u062f (Hybrid)\u061f","a":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a.","b":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u060c \u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633.","c":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0627\u0646.","d":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u0646 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0627\u0646 \u0628\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a.","answer":"1"},{"id":2119,"question":"\u0645\u0646 \u0627\u062d\u062f\u0649 \u0645\u0645\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0647\u062c\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0627\u064a\u0628\u0631\u062f (Hybrid)\u061f","a":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a.","b":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0623\u0635\u0639\u0628 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a.","c":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629.","d":"\u062a\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a.","answer":"3"},{"id":2120,"question":"\u0645\u0627\u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0628\u0639\u062f \u0623\u0646 \u0623\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647\u061f","a":"\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643) \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0645\u0646 \u0644\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 (\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062a\u0634).","b":"\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0648\u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0623\u0628\u0648\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0645\u0646 \u0644\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 (\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062a\u0634) \u0648\u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643).","d":"\u0648\u0636\u0639 \u0644\u0627\u0635\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0638\u0627\u0647\u0631 \u0644\u0639\u064a\u0646\u064a \u0645\u0641\u062a\u0634 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":2121,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 (\u0627\u0644\u0633\u0628\u064a\u062f\u0648\u0645\u062a\u0631) \u0628\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0628\u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629\u060c \u064a\u0643\u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u0629.","b":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0642\u0627\u062a.","c":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u062d\u0633\u0628 \u0631\u063a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","d":"\u0644\u064a\u0633 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b\u060c \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062a\u0627\u0643\u0648\u063a\u0631\u0627\u0641.","answer":"2"},{"id":2122,"question":"\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0636\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a:","a":"\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644\u0650 \u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0636\u0628\u0627\u0628.","b":"\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641.","c":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0621\u062a\u0647 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0636\u0627\u0621\u0629.","d":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","answer":"3"},{"id":2123,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0624\u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0645\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0628\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0646\u0646\u0642\u0644\u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 (1) \u0648\u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (\u0647\u0627\u0646\u062f \u0628\u0631\u064a\u0643).","b":"\u0646\u0646\u0642\u0644 \u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644 (N) \u0648\u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (\u0647\u0627\u0646\u062f \u0628\u0631\u064a\u0643).","c":"\u0646\u0646\u0642\u0644 \u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 (R) \u0648\u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643).","d":"\u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643) \u0648\u0646\u0646\u0642\u0644 \u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 (P.)","answer":"4"},{"id":2124,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0647\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u061f","a":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u0643\u064a \u064a\u0624\u062f\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631.","b":"\u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0641\u0643 \u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","c":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637\u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0645\u0646\u0639 \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"3"},{"id":2125,"question":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0622\u0644\u0629 \u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 (\u0643\u0627\u0645\u064a\u0631\u0627) \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629:","a":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0628\u0639\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0639\u0627\u062f \u0639\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0645\u0646\u0647 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","d":"\u062a\u0643\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u064a\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u062a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0643\u0648\u0646\u062a \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"4"},{"id":2126,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062d\u0632\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0644:","a":"\u064a\u064f\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0632\u0627\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b.","b":"\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0631\u062c\u062d \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0645\u0642\u0639\u062f\u0647 \u0648\u064a\u0645\u0646\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b.","c":"\u064a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0642\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","d":"\u064a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0644\u0648\u0633 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","answer":"1"},{"id":2127,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0622\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u062c\u0627\u0644\u0633\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0626\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \"\u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u062a\u0629\" \u0641\u064a\u0647.","c":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0646\u0631\u0627\u0647 \u0645\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0646\u0627\u0641\u0630\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646.","d":"\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0626\u064a \u0645\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0645\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0647\u0627.","answer":"3"},{"id":2128,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0621 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646\u0647 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643 \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0648\u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637.","b":"\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643 \u0645\u0633\u062d\u0648\u0628 \u0648\u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 (\u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629-(D)) \u0648\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637.","c":"\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643 \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0648\u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0648\u0636\u0639 \u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644 (N) (\u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629\u2013(N)) \u0648\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637.","d":"\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643 \u0645\u0633\u062d\u0648\u0628 \u0648\u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0648\u0636\u0639 \u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644 (N) \u0648\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 (\u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629\u2013\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641(P)).","answer":"4"},{"id":2129,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0645\u0633\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0649 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0646\u062f \u0628\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0644\u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0646\u062f \u0628\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0644\u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","c":"\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0646\u062f \u0628\u062e\u0637 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0644\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644\u0631\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","answer":"2"},{"id":2130,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0635 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0644\u0649:","a":"\u0623\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0639\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628.","b":"\u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0641 \u0627\u062d\u062f \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643) \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644\u0629.","d":"\u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643) \u0645\u0631\u0641\u0648\u0639\u0629 (\u0634\u063a\u0627\u0644\u0629).","answer":"4"},{"id":2131,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u062a\u0639\u0634\u064a\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 (P) \u0625\u0644\u0649 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0622\u062e\u0631 \u0641\u064a \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a\u060c \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642:","a":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0622\u0646\u064d \u0648\u0627\u062d\u062f \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0648\u062d\u064a\u0646\u0647\u0627 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0639\u0634\u064a\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628.","c":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","d":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634.","answer":"1"},{"id":2132,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0644\u062d\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0647\u064a:","a":"\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0636\u0628\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629.","b":"\u0645\u0627\u0633\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0633\u0627\u0646\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633.","c":"\u0623\u062d\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0648\u0633\u0627\u0626\u062f \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0648\u0645\u0633\u0627\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633.","d":"\u0633\u0627\u0646\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633 \u0648\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 (G.P.S.).","answer":"3"},{"id":2133,"question":"\u0628\u0623\u064a\u0629 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u062a\u064f\u0639\u0637\u0649 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u061f","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0641\u0630\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649.","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0641\u0630\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649.","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u063a\u0645\u0627\u0632\u0627\u062a.","d":"\u0628\u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","answer":"4"},{"id":2134,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0636\u0627\u0621\u062a \u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u060c \u0639\u0644\u064a\u0643:","a":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0648\u0636 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u0648\u0623\u0637\u0641\u0626 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0626 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c (\u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u064a\u0633 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0646\u0635\u0641 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0633\u0641\u0631).","d":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0634\u0627\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0623\u0646 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629.","answer":"2"},{"id":2135,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0647\u0627 \u0628\u0639\u062f \u062f\u062e\u0648\u0644\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u060c \u0648\u0642\u0628\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631\u061f","a":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0639\u062f \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u064a\u0627 \u0648\u0645\u0633\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633.","b":"\u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0648\u062a\u0633\u062e\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0641\u062d\u0635 \u0648\u0636\u0639 \u0639\u0635\u0627 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","d":"\u0631\u0628\u0637 \u0623\u062d\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646.","answer":"1"},{"id":2136,"question":"\u0645\u0646 \u0623\u0647\u0645 \u0645\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u062c\u064a\u0646\u0629 (hybrid veh.)\u061f","a":"\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0648 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b.","b":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0646\u0628\u0639\u0627\u062b \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645 \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0644\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0645\u0639\u0638\u0645 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u064a\u0646.","d":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627.","answer":"1"},{"id":2137,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 (check engine) \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0634\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0630\u0644\u0643\u061f","a":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0645\u062d\u0648\u0644 \u0639\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0628\u0636 (\u0643\u0644\u062a\u0634)\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","d":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"4"},{"id":2138,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u061f","a":"\u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u064a\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645.","b":"\u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u064a\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u064a\u0646.","c":"\u0647\u0648 \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621(\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646\u0632\u0648\u0639 \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0627\u062a).","d":"\u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u064a\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644.","answer":"3"},{"id":2139,"question":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u061f","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u0648\u0627\u0637.","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0631\u0628\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u0648\u0627\u0637.","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0628\u0646\u0632\u064a\u0646.","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0645\u062d\u0631\u0643 \u062f\u064a\u0632\u0644 \u0641\u0642\u0637.","answer":"4"},{"id":2140,"question":"\u0645\u0627 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644\u061f","a":"\u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647 \u0623\u064a\u0629 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629.","b":"\u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","c":"\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0631\u0648\u062c \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645.","d":"\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"3"},{"id":2141,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0623\u0646 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u0642\u062f \u0646\u0641\u0630 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a (\u0627\u0644\u062a\u0627\u0628\u0644\u0648) \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0630\u0644\u0643.","b":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"1"},{"id":2142,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0646\u0641\u0627\u0630 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u061f","a":"\u062a\u0631\u062a\u0641\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u062a\u0642\u0644 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 (\u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c).","c":"\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u0644\u0627\u064a\u062d\u062f\u062b \u0634\u064a\u0621 \u0648 \u064a\u0628\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u062f\u064a.","answer":"2"},{"id":2143,"question":"\u0627\u064a\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 (check engine) \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u061f","a":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a.","b":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0625\u062d\u062f\u0649 \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u062b\u0644 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0634\u062a\u0639\u0627\u0644 \u0623\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0623\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629 \u0623\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645.","d":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"3"},{"id":2144,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 (check engine) \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0634\u0629 \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u061f","a":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629.","b":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0634\u062d\u0646 \u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u064a\u0631\u0647\u0627.","c":"\u0644\u0627 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0630\u0644\u0643.","d":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 , \u064a\u062c\u0628 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629.","answer":"4"}]